美國右翼網站《ZeroHedge》報導香港11.2的重點。。。

美國右翼網站《ZeroHedge》報導香港11.2的重點。。。不是候選區議員，不是修頓女仔，不是催淚彈燒背脊，不是消防員。。。
是攻入新華社

but if more Chinese businesses are firebombed, then it's likely PLA forces could lock down the city in the near term.